香港人權與民主法案

笑看滿紙「荒唐言」嘅《香港人權與民主法案》——搶奪槍械，自製武器，占校「建國」，自修例風波以來，暴力行為持續升級。接連不斷嘅大規模違法暴力行徑，嚴重踐踏咗法治同社會秩序，破壞香港繁榮穩定。亂港份子燒打砸搶、癱瘓交通，殘害市民，令廣大群眾生活係恐懼之中。少部分人所謂「合理訴求」，卻導致大多數人嘅公民權利俾嚴重剝奪。顯而易見，當前香港面臨嘅根本唔係所謂人權同民主問題，止暴制亂、恢復秩序係香港當前最緊迫嘅任務。

係香港俾恐怖主義籠罩嘅前夕，美國政客恣意妄為推動《香港人權與民主法案》，顛倒是非黑白。然而法案嘅目的根本唔在於「人權」同「民主」，美政客舉著「自由」同「民主」嘅大旗，同亂港份子狼狽為奸，給違法披上「正義」嘅外衣。昵個體現美方將「雙重標準」已經玩弄到登峰造極嘅境地，充分體現美部分政客嘅喋血同偽善。佢哋「利用香港問題昵張牌，圍堵阻礙中國發展、狙擊中國復興」嘅險惡用心昭然若揭。

更加好笑嘅係近日美國參議員馬克·盧比奧係接受CNBC採訪時講中國指責美國干涉中國內政係干涉美國內政，咁嘅「套娃行為」簡直荒謬絕倫。美國退出聯合國人權理事會，多次對他國政務指手畫腳，甚至直接使用暴力手段顛覆合法政權。自身人權劣跡斑斑卻開始對他國人權橫加指責，可謂「滑天下之大稽」。

香港回歸以來，香港居民享有前所未有嘅民主權利同自由，「一國兩制」嘅實踐取得舉世矚目嘅成就。然而長久嘅和平同生活物質條件嘅提高，以及特區政府新聞管制權同教育權嘅缺位，導致對於政治同歷史常識嘅極度匱乏。昵一缺陷係年輕人嘅盲動性衝動同「違法達義」歪理嘅催化下，「成就」昵批冇合理綱領同訴求、金錢至上嘅無知無畏嘅「革命者」。幾千人將係眾目睽睽之下「裸舞狂歡」稱為表達「合理」訴求，稱為對「壓榨」嘅反抗。昵場鬧劇終將只係枉費心思，任何阻礙中國發展嘅把戲都唔會得逞。

笑左

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

屌你老母 我ac 俾人 hack 咗？
我幾時開咗個噉嘅post?

咁撚恐怖？

發誓係我本人開死全家
𠵱家堅淆

快d轉pw先

上面各位用拉好唔好

即改！